（求救）carousell買到假野可以點玩

買左啲公仔百幾蚊但收到淘寶野，依家佢完全唔應機，有佢地址可以點玩？佢依家完全無視我

你係死癲佬
做咩癡線野都得架啦

報海關

小額錢債

幫佢叫pizza

唔做犯法野可以點玩

WA...有佢地址又係癲佬
極危險

我都問左海關frd，可能等得閒去報，佢話咁細面額唔一定受

知佢肚餓，不建議犯法行為

Lm

千祈唔好淋紅油

冇人拉你 咪冇犯法囉

係carousell到舉報

food panda 買啲嘢食先啦

你行過佢屋企附近咁啱聽到有人嗌光復香港

就叫pizzahut啦
玩鳩藍店又玩鳩條友

住沙田濱景花園 sammie wong 既sandy kwok有冇人識？ 公開地址是咪犯法，諗住上去同佢對質
賣完假野完全唔應機

順豐一個名一個電話，carousell另一個名，wtsapp左佢佢話了解下，carousell無應過

賣返出去

己所不欲乜事於人，雖然我都有諗過

勿施

佢回左唔成立 on99

個買家唔好彩 呃著個死癲佬

我好正常